狗糞混毛髮骨碎 揭失蹤男子遭18隻愛犬吞噬

美國德州警方證實，一名在數月前「人間蒸發」的男子已經死去，而他的屍體連同骸骨，被他飼養的18隻狗吃掉。

德州約翰遜縣警方表示，該名失蹤男子是57歲的麥克（Freddie Mack）。法醫官本周二提交報告指出，專家化驗過那些狗隻的糞便，找到了一些零碎的骨頭碎片，與麥克的 DNA樣本吻合。

調查人員推斷，麥克的整具屍體連肉帶骨，還有衣服和毛髮，都被他飼養的18隻混種狗吃掉。探員只能找到一些體積不大於2吋到5吋的骨頭碎片。警方發言人皮茨表示：「我們從來未聽聞發生過有整個人被動物吃掉的事情。死者的骨頭幾乎全部都被狗吞掉。」

麥克生前有嚴重的健康問題，不知道他是否被自己所養的狗殺死，抑或是在他病死後，狗狗吃掉他的屍體。另一警方發言人京格稱：「不管真相如何，這都是一宗駭人聽聞的事件。我們對麥克的家人致以同情。」

麥克住在德州達拉斯西南50公里外人口不足4000的維納斯鎮附近的社區。今年5月，一名親人報警，指家人自4月起已和他失去聯絡。

麥克在居所養了10多隻惡犬，親人無法入屋查看，警方人員到場調查時也遇上困難。最後，探員成功引開狗狗的注意力，入屋搜查，但找不到麥克下落。經過數天搜索後，調查人員重返那間屋，發現狗狗的糞便混雜少量懷疑是屬於人類的毛髮、衣物碎片和骨頭碎片。

皮茨稱，屋內其中2隻狗被其他惡犬殺死，13隻因為有暴力傾向已被人道毀滅，另外3隻已被人領養。他又說，麥克生前十分愛護和悉心照料他的狗狗。2017年他因病入院，曾經在醫院打電話找人幫忙，代為照料他的狗狗。

又話狗係人類既好朋友

狗：有點韌

應該係佢病發死咗 啲狗太餓。。。。之後。。。